{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 섬그늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせではペット同伴は不可能で、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 未成年者の予約とご利用も保護者未同伴の場合は不可能であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も決済金額ではなく予約金額に基づいています。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合、払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室利用案内としては、客室間のバーベキュー時間や料金、利用可能な時間などが紹介されています。 プールは冬季を除いて利用可能で、利用時間、温度、利用料金などが案内されています。 また売店やコンビニもあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせではペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は保護者未同伴の場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況とリアルタイム予約は一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室間のバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "客室間のバーベキュー時間や料金、利用可能な時間などは案内されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは冬季を除いて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 379
    }
}